兒登仔一見到台灣人開個po講句廢話就狂正皮

殊不知比人當狗咁撚

同場加映

比條link大家去打下飛機
中國人為什麼准許中共存在呢

一早扑左條5毛啦 人地5毛打手黎架 台乜撚嘢